有關Dxxbuy有野想講

日本倉員工係大陸人，部分口罩自己寄咗返大陸。

唔好問我點解知

我相信好多集運都一樣，同客講扣左，實則自己轉手賣